建議唔好再捐咩基金

今次星火單野
睇到其實佢是但屈一條罪已經可以凍左筆錢
佢就算唔係食晒佢
淨係凍結筆錢已經好大獲

人怕出名豬怕肥
612同星火個名太大
好大機會遲下搞埋612

再捐基金實在太危險
反而要諗下唔用基金既方法集資
點樣化整為零

繼續搞，但要離岸

攞現金直接去前線派錢

其實已經有好多家長直接資助
集中一個平台俾手足搵家長?

咁一單官司細則十幾萬 多則百幾萬 可以點做

離岸係咪警犬點搞都搞唔到？

層壓式資助革命

Bitcoin

用Bitcon
全匿名
好似連邊個收錢都唔知

一單一單咁捐錢

好難分到自己人 而且比中國人影到佢地一定大造文章-.-

問題係就算我想直接比到手足 都唔知有咩平台得 大既唔敢打正牌買架撐 細嘅又多鬼隨時奶嘢

612做得透明正路好多
仲要成個律師黨backup

絕對唔係踩星火
星火應該有做好多支援不便講出嚟

行政程序煩死

支持用bitcoin
但細節要傾傾

都唔知件事詳情, 唔好亂up住啦!

唔好打官司，法治已死
全部逃獄著草

你唔係搞緊笑

音響基金唔會有事啦，鬼黎嘅

全中
即係到時可以選擇捐邊個 個案
一單單咁集資
係真係有個案先即時捐
而唔係依家咁有筆錢放係度等人申請

唔好捐=割手足
拉

係，好多美國暗網毒品交易都係用呢種交易方式。

唔會搞612
因為612廢既

支持

直接籌安家費
佢自己搵法援
唔係覺得個司法制度係正常下話？
政府立公安條例惡法
就算手足道德上無錯
都會犯左法

記低名
光復之後全香港翻案

講緊用第2個方法集資呀

on9

好難講
根本唔係有無理據既問題
就算你最後贏左
比佢申請到凍結就仆街

咁仲易一野比人起
玩咩

外國都會有機會凍結

唔撚好再打乜柒官司
一係安家費,著草費
一係就旁身用品

個問題係唔可以集中一筆錢係一個acc到
平台可應只係用黎聯絡

差唔多日日都有人上庭
得幾個channel係有講上庭嘅野
我覺得我地一定反應唔切

離岸先得

又吹風叫唔好捐錢

外國銀行都會有機會凍結

離岸唔得咩?

你有無睇清楚
係講緊轉第個方法捐錢

支那搞的 bitcoin、用佢去反共
太空都用到、連曱近平都大力支持 bitcoin

逃獄就難啲
保釋到就唔應該再晒時間係港共殖民地法庭

尋人 - 岑子杰 dead body 梁家傑

捐 一定要捐 用唔同方法捐

樓主on9

拉

唔好傻啦 佢有門路把個coin變到正常錢就可以
你香港 無咩咁可能

開po冇人理你

拉

你有無睇到內文架
講緊化整為零
唔捐基金
但用其他方法集資

美國/台灣我信凍結機會好低

612佢難搞D
但有人D成日PO同612啲對話出嚟
好易被狗搞

其實睇得出班狗除左想吞哂D錢之外 仲想阻嚇D人唔好捐錢

同樣因為咁612有好多方面都幫唔到，而星火就真係咩都幫，當中好多detail唔可以disclose，所以依家米仆街囉

Blockchain!

我覺得狗一定有放蛇
要求一啲踩界野然後鋤鳩佢哋

所以612咪唔敢亂咁派錢出街
更何況佢哋有班泛民明星坐鎮

幫助同路人 防止混水摸魚 使用黃色眾籌認証機制

班黑警就係想你唔搞

佢做每一件事都想減弱我地既支援

今次星火 下次612基金 慢慢就冇人做呢方面支援

所以一定要繼續搞 但靠高人提供更安全方法

唔可以任由黑警話凍結就凍結

Exact7ly

最弱智係用本地戶口姐，明知而家同本地政府鬥緊仲用本地野

拉
叫612小心d好過

仲要有埋陳日君

叫人用bitcoin、即是擺明玩鳩你
支那騙徒手去層出不窮

美國你都咁搞？

黃色商會肯搞未呀其實
搞左既到時可以食貴飯資助抗爭者
又可以名正言順買飯票
又可以係餐廳擺捐款箱收集捐款比商會

推

直接搵已認證家長認投最好
但要小心鬼

如果轉基金會有無可能 好似誠哥果隻

好慘 依度提bitcoin會比人屌

一停就開始清算

其實我地打贏場仗就已經唔需要諗官司點打

屌你咩

離岸點樣轉返做港紙先?

bitcoin個rate出起事上黎 真係攬炒... 俾你做捐錢果個 都唔係損100最後得50

唔係叫大家唔好捐錢
而係唔可以將一大舊錢放落一個acc度
因為資金集中
有咩事就好影響個資金鏈

根本就要用加密貨幣

真 飯券都比d死仆街拎完又拎仲放上ig宣傳

直接眾籌網？要巧立名目

學大J食沙律

會比外國食水但至少過到骨

最on9嘅建議

經crowdfunding 入瑞士銀行囉

係呀
籌完旗叫你申請法援
幫你打官司就收正價🥰

至少冇黑警咁黑

瑞士細銀行就唔會

呢個選擇最好

唔使轉 直接美金交易

我覺得比外國食水都好過比popo一野凍結左筆錢

分化仆街五毛
而家星火已經俾人搞
對於你呢啲仆街黎講，最好612都無埋你就最開心啦
blocked

繼續搞

捐去外國戶口都係一樣會查洗黑錢
到時就係外國查

主持一下 sorry 就話唔見哂

可以用tether
tether係同usd掛勾 個rate比btc穩定

咁既話會好多人扮黃叫人捐錢嫁

最好係直接捐去受助人戶口

呢個時候重介意佢哋做文章？

佢搵唔到位入你，你就算係呼吸都話你係港獨㗎啦

唔用bitcoin 用ethereum
唔用ethereum 用 z cash
好多選擇

要有證據prove架嘛
星火612都要有證據先申請到啦

斬腳趾避沙蟲?

誠哥啲錢中共搞唔搞到啊？

係，真係有機會，連邊個收錢都唔知

用Bitcoin隨時一鋪清袋

冇錯，而且港幣可以自由兌換
唔似支幣咁
加上香港外資銀行咁多，唔似支那俾國企食住晒

點揾到前線

求指教

星火後面間公司我估都係離岸公司
有心要搞你既我估離岸都會check到
除非全套公司都係離岸，完全冇香港法律既限制？

理閪得d藍絲咩。 依家大家都黃/藍分好晒

講呢啲做乜撚，人地踩到上心口，我地要反抗呀屌，唔係逆來順受呀，人地比舊屎你食，你係咪諗點樣整得好食啲呀？！唔係呀！！！有個基金無做犯法野無端端比人凍結左！呢個係法治社會咩？仲忍？
香港人！反抗啦！

到時又話示威者係收錢做嘢。。

咁我想問你
依家凍晒筆錢點解決?

睇左星火點回應先
太散只會更容易死
btw個標題改得好差

唔搞邊有錢，唔好害人

咪撚戇鳩啦

就算有冇放蛇 最後判有冇罪 好似星火而家咁樣凍結咗資金 已經冇咗7000萬嘅資金嚟救手足

放哂幾千萬現金入保險箱

可以track到筆資金去左邊個地址

可能真係改得差
好多人唔睇內文
我係想叫人化整為零
而唔係唔捐

d虛擬貨幣撚又出黎搵食，全部收皮

又係斬腳趾避沙蟲

最難籌律師費同官司費

美國撚會幫你凍結

係咪可以參考離岸公司避稅方法,
用 call4van, foodpanda 形式比黃店加盟,
黃店協助籌旗或從收益撥部份注入該離岸公司,
該離岸公司提供法律支援服務比有需要人士及黃店

咁呢個做法咪好容易比位佢地入到 唔係介意佢地造文章 而係咁樣會同叔一燒單野一樣好難拆 藍絲同啲支那人一定針住呢樣野係到駁 會變咗我地死穴

同埋我覺得拎現金出前線派真係唔太可行
無心引戰 交流下意見

出貨好似唔易

612好多野做得慢/捉得手緊就係唔想俾人捉到痛腳
今次星火奶野已經證實左有時要快要手鬆就好易奶野

用bitcoin會少咗好多人捐
啲師奶阿叔無從入手

訓醒未？

當務之急:將紅底法官推上The Magnitsky Act

都係 不過crypto潮流都慢慢到
下年euro bank都可以買賣crypto

捐612先啦
趕住救人打官司

Ching識波

每單案被告開一個眾籌有冇得諗？

我都覺...搞個信得過既人case by case做...
一個手足最少要有2百萬

Bitcoin ok? 有櫃員機

用離岸戶口,用加密貨幣.聯繫外國間諜組織搞.

基金有基金章程, 612 唔會支援武力抗爭, 除非前線識得點講, 前線有時太誠實

個戶口喺香港

救得一個得一個先
唔批既再諗辦法
唔好為左部份人申請唔到攬炒晒所有可能救到既手足

同律師講拍硬檔收住bitcoin先得唔得
唔收就係鬼就係分化撚
個律師

所有同銀行系統有關既野都可能會比人凍
Bitcoin ok但會波動
最好就係用stable coin 好似USDC/USDT咁
1 USD = 1 USDC

對於呀叔師奶 可以分散性地幫佢地對換做stable coin
咁一開始就可以脫離左比銀行凍既風險 又可以增加匿名性

就算公司係離岸
戶口係香港都會俾人搞到

今次呢單證明咗點解612要手緊

612運作方法應該好難俾佢凍到
佢地講過前題係唔可以俾人凍

今日凍結得星火,聽日黃店資產都可能凍結,再之後係外國公司,搞大佢俾外國知,表明外國公司係香港資金有可能被政府凍結,等外國加速轍資.

抗爭基金去中心化是王道
不過唔知應該點搞

冇錯要諗過第二個方法

你食撚左屎黎呀，返去諗過重作

係美國開個戶口接受捐款???

依家要靠大家諗點進化
去中心化遲早既事

去波多黎各啦 有美國佬照住

叫星火去ethereum開張智能合約

唔再打官司，直頭攻打法院

有條叫非法助訟嘅罪⋯

捉洗黑錢係全球性罪行，離岸唔會完全解決到問題。

錢當然係問題，仲有一個問題係依家被捕嘅星火嘅人比較熟相關嘅程序同有咩可以幫到手足等等，講緊嘅係由16年就開始累積嘅經驗，依家佢地都比人拉埋好心翳

用Usdt la
Eth on9咩
個個升得佢跌

呢樣好危險 你唔會知捐左比邊個

睇下點巧立名目姐
如果咁都叫非法助訟
咁星火 612 就唔會有啦

逐單眾籌 tg整合 變通

借位 行動阿
[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

【頂置】 封一賠十 ‧ 聖誕攬炒行動升級

bitcoin 價格會唔會太波動

誠哥無事係因為佢係誠哥

用usdt應該係個好方法
極難trace
變cold wallet就冇可能凍結到啲錢
係買賣麻煩少少

我覺得咁樣仲好
透明化左個捐錢制度
想捐邊個就捐邊個
依家星火同612你捐左都唔太知用左係邊

但點cash out

所以話點解請人返工好過捐錢就咁解，
你係老闆，工作量係點，梗係由你定。

傻撚左？之前派飯劵幾多藍屍扮手足拎錢拎飯劵
仲要一疊疊 係咪睇小佢地無恥程度？

arm

Bitcoin匯率太浮動唔穩定

瑞士銀行？

7000千萬想開個瑞士銀行戶口？😂😂😂

燒比你？

無計

委內瑞拉同南美人民都因為本國貨幣通脹被迫用Bitcoin.

收皮啦mon post 狗

原來係戇鳩

斬腳趾喎你

簡直係預約被凍結
所有野要地下化

禁錯正評

搵有台灣居留權既人開台灣戶口
咁多人移左民去台灣，唔會一個自己友都冇掛

其實都真係當頭棒喝
成日話唔要大台
抗爭基金正正唔應該有大台
轉為個案申請 逐個個案捐（咁多區議員，分散各區實做到）
咁大家都確保到捐款一定落手足袋

你信得過咩...

大家諗下大J單嘢

瑞士銀行？ bitcoin 好似門檻高左d

睇下Bitcon近半年既波幅
揀都揀啲穩定，呢啲係救命錢，唔係投資

sor 我都係其中一位只睇標題
捐款太散 對捐同被幫既都好唔方便
咁做效率大減同人血饅頭機會率大增
星火集中形式對幫義士 暫時我覺得係最快同方便
分散左資金都未必解決到
基於人會懶 會捐去比較有名既
最後只會走另一個星火/人血饅頭出黎
最大問題出於黑狗濫權
你點籌都有呢個風險
要解決既係黑狗濫權

.

612要開離岸户口，大錢放離岸